(有圖）跟gme 輸到仆街，考慮退出股市

貼你又唔貼個股票名 fake new

即刻捉返餐廳速遞

少少苦楚等於激勵呀！